政府回水未 冇錢啦！快d回水30000蚊

特衰政府 還錢還錢還錢

push
正苦應承左的

又話國安法保障我地
還錢呀

還錢呀

唔會啦
準備撥俾明日大嶼呀嘛
之後全部判俾中資公司做

1841年到2020年嘅香港對比世界簡史。

1970年被中國剔出殖民地自決名單，導致香港人失去公投自決嘅權利；喺1997年7月1號被中華人民共和國殖民。

原po:

push

回水未

回水

回水一萬

錢呀

要錢呀 食屎狗

還錢還錢

還錢